可以停5秒想想，衝咗又會點?

你打一定打不過，被補在狗窩內克警想對你點都可以。還要面對之後的重判。
民與官的抗爭永遠都是長期，不要以為有捷徑

收皮啦屌你老母
長期長你老母

#267959

同意，但等睇樓主比人屈三毛

我長咗22年啦
我走咩捷徑呀屌你老母

停5秒想想
乜撚都唔做示咩威

認真?

今次勇武起碼可以攞個經驗

兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆 不篤灰

衝入去係送頭。
冇人會可憐

支持現場一切決定

要反對落前線講，唔好淨係係度9

咪就係 樓主on9

唉，本就處在劣勢，一個都不想少

開新ac想9up就靜啦

又一條on9三毛

你入去個問題集再說

咁入不出去遊行呢？
又再講？